Hoe kan trampers hebben gedragen, had de jonge dames meer moed, moet betwijfelen; maar zulk een uitnodiging voor aanval kon niet worden weerstaan; en Harriet werd al gauw geteisterd door een half dozijn kinderen, geleid door een stoere vrouw en een geweldige jongen, alle clamorous, en in zekere zin in kijken, maar absoluut niet in word.--meer en meer bang, ze meteen beloofde hen geld en haar handtas, gaven hen een shilling en smeekte hen niet meer te gebruiken of om haar ziek.--Zij was toen in staat om te lopen, maar langzaam, en reed weg- maar haar terreur en haar handtas waren te verleidelijk en ze was gevolgd, of liever omgeven door de hele bende, veeleisende meer.
